美斯唔夠人踢打柒對面申請離場 羞唔羞家㗎

支那何求又有遮羞布

120mins 是但啦⋯

牙花今日應該心情麻麻

加快走人腳步

有幾耐無樂意過？

呢d叫熱血

阿根廷拳王

無冠換一拳都抵 反正都輸

佢超羽量級

同曹君如打

傳會停十幾場 停完轉會 擺明唔想幫巴踢

強力右勾拳

又唔會10幾場 頂多咪4 5 場 佢仲有腳傷休息下都好

空手道劈西瓜

季中搵4隊搞個super cup
呢d on9比賽又係低能

點解而家有4隊

為錢囉
搬去沙地搞 仲要4隊 都係為踢多場國家打毗
但上年巴自爆 今年皇馬自爆
仲要武肺搞到留番係西班牙踢

勁全面
左腳同右手都世界級